有無人係agnes b florist到做過/做緊？

人工福利如何？上indeed睇見到有9-10日例假好吸引，裏面d人事關係複唔複雜？

得11-12k人工，返譚仔好過

9 日例假叫好

但升幅係正常定真係好耐都唔加

我見做花呢行9成都係得4日例假咋